{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005886",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27797",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오산 세븐"
    },
    "text": "セブンモーテルは客室数が計26室です。 韓国語を含む案内支援言語が提供されており、駐車施設としては12台収容できる駐車場が1階に位置しています。 また、バレーパーキング駐車サービスも利用可能です。 客室は2人収容可能な部屋で、追加人数がいる場合は追加料金がかかります。 やむを得ず客室をご利用いただく場合は、30分以内にお降りください。 パソコンをご利用になる場合は、スタンド客室をご利用いただく必要があり、一部の客室ではパソコンが提供されない場合がありますので、ご了承ください。 宿泊施設を利用した訪問者のレビューによると、料金に比べて便利な位置と清潔な施設、親切なスタッフのサービスにより、他の利用者から高い評価を受けていることが分かりました。 また、広い駐車場と1階に位置するコンビニによって利便性が増すという意見が多く見られます。 多少スペースが限られている部分がありますが、価格を考えるととても満足できる宿だというアドバイスも多く寄せられています。 最後に、全客室でWi-Fiが利用でき、映画をもう一度見ることもできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "セブンモーテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "セブンモーテルは計26室の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "セブンモーテルの駐車場は何台収容できますか？",
            "answer": "セブンモーテルの駐車場は1階に位置し、12台収容することができます。"
        },
        {
            "question": "セブンモーテルではどのような言語の案内支援がありますか？",
            "answer": "セブンモーテルでは韓国語を含む案内支援言語が提供されています。"
        },
        {
            "question": "セブンモーテルではバレーパーキング駐車サービスを利用できますか？",
            "answer": "はい、セブンモーテルではバレーパーキング駐車サービスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "セブンモーテルの客室は何人収容可能ですか？",
            "answer": "セブンモーテルの客室は2人収容可能ですが、追加人数がいる場合は追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "セブンモーテルではパソコンを利用できますか？",
            "answer": "セブンモーテルでは一部の客室を除き、パソコンが提供されない場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "セブンモーテルの客室を利用する場合の時間制限はありますか？",
            "answer": "セブンモーテルの客室を利用する場合は、やむを得ず30分以内にお降りください。"
        },
        {
            "question": "セブンモーテルの利用者のレビューによると、どのような評価がありますか？",
            "answer": "セブンモーテルの利用者のレビューによると、便利な位置と清潔な施設、親切なスタッフのサービスにより、高い評価を受けています。"
        },
        {
            "question": "セブンモーテルの利便性についてどのような意見がありますか？",
            "answer": "セブンモーテルの広い駐車場と1階に位置するコンビニによって利便性が増すという意見が多く見られます。"
        },
        {
            "question": "セブンモーテルの宿泊料金についてどのようなアドバイスがありますか？",
            "answer": "セブンモーテルの宿泊料金を考えると多少スペースが限られている部分がありますが、価格を考えるととても満足できる宿だというアドバイスが多く寄せられています。"
        },
        {
            "question": "セブンモーテルの全客室で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "セブンモーテルの全客室でWi-Fiが利用でき、映画をもう一度見ることもできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 569
    }
}